攔住我的 圍住我的 全部都終需退後

做最好的肥廢中 讓我隻揪變做領袖